[夫子愛人去哪兒]NBA 18-19 Preseason討論區(4)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Magic GM真係想留芳百世

Giannis Anteokounmpo says hi

佛心球隊
專食爛約

蒙文黎
讀都唔撚識讀

今個po jabari都未有下家dlo死全家

Walton has also chatted with two of his closest friends, who happen to be two of James' former Cavs teammates -- Richard Jefferson and Channing Frye -- about their experience with James, and he came away thoroughly impressed by what they had to say, league sources told ESPN.

禾頓真係做足功課

Rui 100%
一個細年Lottery一個細年Second Round

唔問IT嘅？

佢同lbj同梯架
會壓唔住

Jabari Bird>Jabari Parker

渡邊雄太唔係八村塁喎

胡師父係咩直有啲晒料

Interesting. NBA execs largely consider Houston the favorite for Carmelo Anthony. Also have heard Lakers, Heat, and Sixers mentioned. I bet it’ll be the Rockets though.

76

食完俄佬食壞人
呢個真係Magic先做得出

Sor
一講架仔淨係Load到Rui

禾曖咩直

Magic應該賺左大把人情

今季好似咩都關76人事

NBA界曼聯

食屎啦撚有CAP牙

有WILL CHAN啦

食埋釘啦

推快D

弱智架

痴撚線

咁嘅人都做到GM

換左我追魔術gm 條撚含

大家唔好推

使唔使呀，vucevic點都有offer好過壞人啦

做咩咁憎我

你一個換佢全家

應承左champ到trade登登俾佢

Fu G同Dlo一齊OK?

佛羅里達都算大城

愈玩愈柒

其實無咩問題嘅
例如火箭肯出兩個首輪，咁換好合理

不如deng 換啦
仲平少少

我唯一一個知既Magic Fans

anderson 換Nikola Vucevic

不過如果NY兩隊組聯合軍有無東岸頭四

學友hoball

支持啊
又有個正選中鋒

咩直ho ball

抵我咁愛學友

樓豬番MSG

應該比人Waived

你想踐踏樓豬就先踐踏我！

+1

v唔識串

點解灰熊有錢37m/4y 比慢撚?

non-taxpayer MLE 9m/y

之前見大陸話丁彥雨航屌打曬班日本仔

曼咩聯，險簽就有
求其簽幾個，同你講76有未來

曼聯咪險簽囉
有名你叫抬價聯、傳曼聯

76幾時請Gm

💕💕💕

公鹿件paker廢到仲未落班

今年lin + dlo應該係東岸最強後場

hinkie

就係有恃無恐先慢慢揀

Nikola Vucevic黎火箭未
我條j 劣緊

留名等睇一年中產約留番鹿或魚腩隊

有卡屁拉就讓比我湖啦

一年中產約就話笑姐，魚腩隊有乜好笑

寧願比周天子上位

邊到睇到有笑
咪學表妹 打番起博大約

都唔啱用

可以送走壞人已經好好

唔會啦

公牛國王一定唔止中產約

^

Ryan trade唔到

Vxxxx trade到

Trade tobias返嚟

有得簡要 Capela 好過

俾埋embiid你好無

唔好

咁快艇要v唔識串做乜？

叫啦，依到無人聽到你叫架

Trade Reggie Jackson 返嚟

咁活塞要v唔識串做乜？

JM9

BTW Ryan Anderson好似係Magic選番黎
Magic可唔可以拿拿聲接番走佢

no thx

Lance Stephenson這個夏天離開了印第安納選擇來到洛杉磯，輔佐他昔日的勁敵LeBron James，成為西區的新攪局者。而溜馬總經理兼總裁Kevin Pritchard接受了媒體採訪，談到了Lance Stephenson轉投湖人一事。

「我們一直與他保持溝通。整體來說，Lance為我們帶來了幾個很棒的賽季。我們愛Lance。我們愛球場上的Lance，也愛球場下的他。有時，他是我們隊內最好的球員；有時，他又像是對面球隊裡表現最好的球員。我們喜愛Lance，為他送上最好的祝福。」Pritchard說道。

然而，Stephenson對於Pritchard的戲謔感到相當的不滿，他在一則後來刪掉的Instagram回應道：「對面球隊中表現最好的球員？真的嗎，這就是你對我的感受？我全心全意地投入比賽，而我也是一個團隊型球員。我會做一切幫助球隊贏球的事，我從不認為我在幫對面球隊贏球，一次都沒有。」

知名投籃教練Drew Hanlen近日釋出Markelle Fultz投籃的圖片，Fultz投籃手型似乎已經恢復。Hanlen也驚呼：「費城76人球迷們，樂起來吧！」

不過，在私人投籃教練Hanlen的指導下，Fultz的投籃正逐步改善。近日他更是發推文秀出Fultz練習投籃的圖片，其中可見Fultz的投籃手型已很標準。連Hanlen都興奮寫到：「76人球迷們……樂起來吧！」

其實，早在6月下旬，Hanlen在接受採訪時就表示，Fultz目前在練習投籃上的進度，已超過他的預期。「等到今年夏末，他將完成一套完整的訓練，屆時他會向所有人展示他為何能當選狀元秀，」Hanlen說。

NBA今日消息，自由球員市場開啟已經超過一週時間，市面上還有不少自由球員等待簽約，其中就包括這位2015年的探花秀Jahlil Okafor，截至目前，還沒有美國媒體報導任何有關Okafor簽約報價的新聞，也就是說至少現在聯盟的30支球隊都對他不感興趣，畢竟過去一個賽季，Okafor經歷2支球隊，一共才打過28場比賽，累計出場時間不過355分鐘。

@老鼠

送都唔要，唔該湖人諗都唔好諗

Jefferson 夢露 ok4
三兄弟全部無人要

Nikola Vucevic
hupu都無風吹佢被trade 收返條j算

kanter應該開始發奮了

Ok4 dlo 夾到入po其實唔難

東岸除左Orlando隊隊都爭到PO

唔會啦

fuck you

鷹🤔

夢露專業打宇宙湧都冇人要

今年冠軍鷹隊

其實夢露真係唔差，唔明點解無隊試

Davis Bertans Agrees To Four-Year, $20M Deal With Spurs

明明打活塞果陣好勁架

時代變咗

我皇今年同溜馬塞軍湖人大和解

According to the person, the San Antonio Spurs, Los Angeles Lakers, Los Angeles Clippers, Washington Wizards and Philadelphia 76ers have expressed interest, and at least two of these teams have presented offers to Mbah a Moute.

火箭3D前鋒群散band

馬刺硬係好鐘意俾D溢價長約
每張多少少多埋多埋個CAP又冇哂位

波縮好波

Raptors 'Generate Buzz' As Possible Trade Spot For Kawhi Leonard
送DDR去西岸

又黎恐皇5.0

點解馬刺有錢俾Bertans
無錢俾Tony Parker？🤔🤔

點解會簽咁長 愈越愈睇唔透馬刺

笑死人

有仇咩

問癲濟公

又76人

Trade 撚到咩

上年東一 屌你

ellington係咪仲未有人簽

其實有冇可能laker簽下Kanter 個底真㡳唔夠打

唔係FA

FA 冇咩靚centre

Ok4

俾76人雪到傻左la

講到佢係網唔係比人雪咁

個時轉隊 佢話係肉莖重生
點知都係一場打到幾分鐘多

有無未簽既FA list

就睇下愛滋佬點搞個底 等可愛等到無埋blo

簽ok4

如果lakers簽affalo都幾好用
有3分有d

不了

岩岩睇完fa list 仲有moore ge

g位夠晒人 係c pf

lm

Perkins

同dlo磨合完入po唔難的

果時仲有人話freeok4 只能說 問題係佢本人身上唔係76人
MB果時未傷好 佢打左半季至一季好波 但已經開始有場外問題
到MB翻黎 佢又調節唔到心態同打法 最尾連後備都無
過到去網 個教練點只攻不守 都寧願用Allen 咁你明啦 佢等收工啦 除非有人打救佢

馬刺人生改造課程依家仲開唔開得成班

我記得虎扑班刺撚吹到ok4係next duncan
波波仲唔底薪入手

難d Pop爺又好似就退
Kawai又未處理
軍心又唔太好
Front office又感情用事開大約俾gasol等
又鐘意undrafted or low pick
又成日培養後場唔理內線
岩岩又續左bertan

我真係諗唔到邊隊會對佢有興趣

一線鷹

反正重建

齊人十五個去打啦

新gm係gsw過黎 想學果種配置 可能有五小陣
就算五號係正常size都未必係進攻型
新教練係76過黎重守
唔認為會有興趣
最多因爲平而簽但重用與否同網一樣

Veteran forward Luc Mbah a Moute has agreed to a one-year deal to join the L.A. Clippers, according to ESPN's Adrian Wojnarowski.

下年係咪要登子打SF

唉屌 Morey搞乜鬼

Houston is determined to sign Carmelo Anthony once he becomes free in OKC

希望到時唔會又melo唔黎，到時三號位

咁貴續波縮，邊有錢留人

Mbah A Moute will sign for $4.3M, league sources tell ESPN.

愛河要回家了...

焗住績啲咁嘅約，Morey仲可以點

入莫雷我信

Good trade 啦，傷左po 無咩存在感 對球隊幫助唔大

老人傷殘金都唔俾

有melo

重打唔打到無限換防

Report: Bucks had 'great conversations' with Jabari Parker

唔好留喺公鹿呀

去湖啦打死亡五小
ball ig foj kuz jabari

News: Kings rookie Marvin Bagley III has a pelvic bone bruise. He will miss the remainder of Las Vegas NBA summer league.

對面死先定ACL死先

Bust 了

呢隊野邊個打底

Rondo

rookies 殺手 kings

如果簽cp3係針對湧士
棄ariza,王子，簽melo，諗起melo要守kd真係爽

930 ayton vs bamba

clippers , Patrick beverley , Avery bradley 加王子 , 防守都幾煩人

無進攻

為左cp3 冇哂成條鋒線 依家分分鐘連capela 都唔知續唔續到...
火箭下件應該冇了

The Sacramento Kings are 'preparing' to make an offer for Celtics’ free agent Marcus Smart after missing out on Chicago’s Zach LaVine.

塞真係無Cap留Smart??

有Lou Williams

Tobias Harris 攻力不用懷疑

王子

可能係黑馬都唔奇

咁你要貴價搶聰明，塞一定唔會同你爭

迷艇了

ayton大戰bamba

究竟識唔撚識 成日講續唔續到capela
依家成個市場都無人開約比佢
佢唔簽份53m 4year 佢都要同火箭簽qo
仲有5.3m中產未用 點會無下件
莫雷留中產 唔用底薪簽melo 係想留鳥權 後年有得續佢

得分手打禾雀都俾人撚到化仲要用黎打湧

bamba怒block西蘭花

王子同得分手 我老母都識簡

咁撚有錢
不如幫手食釘啦
補個首輪比你選都選到啦

Josh SL都尾唔到機

我貼既ＪＵＭＰSHOOT LINK

不過有人貼我相,起擊我,唔好介意.

乜撚野叫起擊你

竟然係fug

嗰啲人好無聊 2哥咪撚理佢啦

如果佢地幫潮SAC 一定暴動都似

我係幫佢喎

jump shoot都keep到而家

比你燈死左了。。。

塞小前位不愁冇人用啦

其實王子呢個pt主要都係話無bench, 根本有睇火箭既都無預過佢打到正選

王子唔係好平既咩

做乜要番大飛

講緊Kings

Ariza vs Melo 又點簡？

我好期待MELO JAP JAP JAP然後登子波縮睇波呢個場面

ayton快到

咁傾屎不嬲都on9開

唔計感情
melo 係用5.3m中產簽到 都係melo行先

一隊棄攻，一隊棄守，走遠了

其實點解76人唔放fultz 打下sl

苦練射波，收埋做秘密武器

組緊隊等基石

打到final 先出

數字人個土佬上場40分今場1分

全隊出年得返意粉有約

收到風季中會合體

仲諗住打得起頂下marco

考慮人工 + luxury tax 嘅話，你啱
不過論 team fit Ariza 夾/重要好多
完全唔睇好 PJ 做 primary wing defender
當然唔排除之後有交易

點計都係melo, 找個守到波既bench唔難，而且Ariza 無以前第一次係火箭同湖人個陣既速度，係呢個選擇上面一定係melo

未開季 開波簽唔到人先屌柒莫雷都未遲

係喎 禾道歉

melo回晒塘啦ariza都好用過佢

火箭經歷上年連炒21個三分不敵禾湧後決定棄守
待簽入最強得分手兼進攻萬花筒卡美露安冬妮後
能夠用進攻同禾湧以死相搏

但湧呢
佢地有守個播

林雪好撚勁

三個單打高手（好似係）輪流單打 IS OK

Carmelo Anthony is reportedly expected to consider the Miami Heat an option if he's waived by the Oklahoma City Thunder, according to ESPN's Adrian Wojnarowski.

熱火個陣都唔易搞

想係弱隊單打一年打出身價

未回塘嘅Ariza就係

我都想睇下,有CP3同登登之下, MELO可以有幾多時間japjapjap

Tyler Johnson份毒約今年開始 白邊想甩又甩唔到，侍應又傷多過打，睇萊利點搞

jack cooley幾勁

傳緊三隊都係fd子

都係香蕉船FD子

有得簡點解唔去火箭/湖人

友情考驗

Josh Jackson

[流言板]保羅合同細節：保羅在第四個賽季擁有球員選項

虎撲7月10日訊 根據Basketball Insiders記者Eric Pincus的報道，在與火箭的新合同里，克里斯-保羅在第四個賽季擁有一個球員選項。
保羅的這份合同是一份4年頂薪，合同總價值達到了1.597億美元。
保羅的合同構成為：第一年3565萬美元，第二年3850萬美元，第三年4135萬美元，第四年4421萬美元。

見到分約，火箭正式玩完

CP3 FA 走，火箭咪仲慘

起碼呢4年都保持到

反正最有機會拎冠個年都過左

其實沿住登登黎組隊黎講, 上年係唔係已經最適合

上年拎Ryan 換到Melo （有過傳聞）可能，可能真係會贏到

我覺得只要上年其中一隻側翼係二姑咁已經夠做

波叔無傷已經夠啦

波縮同非洲王子冇傷 應該搶到7

咁講既21個3分入一半都贏啦

好衰呀咁樣串人

簽 PG13

依家ariza走，王子走，capela 仲未續到， 上年個陣都幾乎散晒。

想畀roy蛇屌？

睇cap room 已經大約知係博上年一年

特別阿里沙根本唔預會留到

2個超級小球陣好重要嘅人都走左 火箭
4m都留唔到係火箭真係唔想留定佢想走

屌啦星 上年有睇好火箭衝冠
從來綠葉周圍搵架啦 屌你咁撚多底薪戰士咩

火箭無Cap 剩係可以用迷你中產/老將底薪 簽Mbah a Moute
但火箭個迷你中產想留俾Anthony
王子又唔想要底薪 所以就搞到宜家咁

宜家只希望雷霆會Buy Out Anthony
火箭又可以順利簽到佢 仲有Capela唔好簽QO

好嘅3d唔易搵呀

咁多事後撚 火箭依家核心得兩個 其他全部都可以換得

望就望34歲嘅佢唔會出陰招出到自己骨折啦

Ayton

15m 點解唔放人出去搵錢
又唔係非續不可 仲有green Ennis
當然你可以話一個都未必簽唔到

你要再上挑湧機 都係要搵其他材料

咁你覺得有邊個可以頂到佢地2個 上年箭咁勁好大程度係因為佢地防守勁

博一年姐

阿里沙呢類拼圖好難平

計playoff 定season
season 我認同兩個都有作用
playoff 係得ariza

ariza就一定留唔到架啦 但非洲王子4m都唔值得留?

留撚左就簽唔到melo 自己諗

Ariza 要求簽長約四年 50-60M，火箭唔肯我明
但係一年 15M 火箭其實絕對有能力比到

我就覺得非洲王子好啲
先唔講進攻 melo playoff打jazz比人打點打到 話過就過
我真係唔明melo有咩吸引

落撚到場先再講

你咁講 咁簽cp3都無用啦 每年playoff都傷

Klay Thompson quick 3 release time: 0.79
Mikal Bridges quick 3 release time: 0.73
#thanks76ers

用王子同cp 比

王子傷左同波叔傷左個分別係邊 多個教練?

攻守都冇晒既melo都唔知有咩好j

場內 大家未傷 打成點 一個場都無得落
場外？ 王子都係上年跟cp過黎 邊個可以吸人黎

又唔洗互相傷害到咁既

pb ab0 王子全部岩岩傷完出黎
咁都好丁

ryo蛇係莫雷fans
btw melo又唔係咁差嘅
最驚係啲人走晒 但又簽唔到人

Ayton 今場屌打bamba? 數據上靚好多咁 有冇手足有睇？

我冇睇到

莫雷唔all in追星就唔叫莫雷啦

咪嘈出鞋？

定啦 莫雷近十年

冇成功過

斷估都係

Wiggins 打幾年都出唔到鞋 灰撚到

咁依家箭俾capela個offer又真係垃圾左d..
佢唔好彩，如果太陽唔係拎到首抽揀Ayton，一定要Doncic再開大約俾Capela

可能係出簽名鞋姐

唔覺得佢咁快會出到自己既brand

龜都係今年先出到

你max鳩capela火賤都跟架啦

依家無人肯出價火賤仲開心

John wall 個啲 好似打幾年就出到自己一條line 既鞋
不過唔見有人買咁

我記得佢係同鳩猴一樣代理個款鞋

並唔係真係出自己brand

a記有自己brand既好似係得rose，lillard，harden

wall早幾年簽a記係代理個款好像大舊既鞋。

除左5.3m
應該無人抵玩過佢

分分鐘仲抵玩過5.3m

講開rose

以前都見到有人着下rose 既鞋

宜家愈來愈少見 多數着harden

調番轉食一年QO下年火箭渣都無

食完qo下年火賤會無左個bird right?

唔知無check

但有，變左UFA一定反面即走

見到noel咁折墮仲點敢食QO

唔通火箭敢雪佢一年咩

火箭要追戰續

搞落去不如5年70簽左去算啦

用noel比capela?

今年個46pick新仔成年無打波都仲係fit

BroLo @ 3.4M

打打下渡邊雄太有隊要都唔奇

Melo 隨時去潮

係 簽左QO下年無Bird Right
所以簽QO係最壞情況

潮人肯定得後備打
除非佢又突然肯唔先發啦

唔撚簽長約 就天子打中鋒

Lbj

有吾皇係到我諗佢咩都肯

293熊10格食咗
可以加大

屌又錯post

而家傳緊melo啲隊係咪都係香蕉船朋友隊

周天子數據屌打bamba

唔會咁on9 去熱火卦

最冇壓力應該湖
兩件一線pass first player
同埋佢地唔suppose 今季會衝冠

Rondo Ball Lance LBJ Melo
刷三雙大聯盟餵飽隻肥仔

Andray Blatche同Ricky Davis呢

諗諗下McGee都試過

冇人屌先發?

我又唔係咁睇, Rondo , Ball, 唔痴波, 吾皇都係唔係全攻型, 反而Melo打low post 可以有位打

比lbj直接low post好過

無咩問題

我d同學個個都講先發

hi 朗佐鮑爾

雷霸龍來了洛城666666666了

吾皇要留力同想打無球麻

台仔先叫雷霸龍

喇叭牛逼死了

真係唔識

希望班傻屌唔好輸太多

仲有假奶，包皮，賣龜弟

2018年仲有人吹捧Melo呢d毒瘤

NCAA冠軍

大佬而家又唔係要收頂薪做大佬

做二三佬，普通playoff team 綽綽有餘啦

肯打後備咪唔毒瘤囉

做下第六人咁

後唔後備其實有咩所謂
俾佢打個假正選兩分鐘換走咪差唔多

離開我🐢，自己諗

在意嘅係關鍵時刻係唔係場上嘛

佢如果肯做第六人其實真係好好多

Capela起碼都值Gordon Lavine個價啦下嘩

有吾皇想做正選咪打大前囉

而家打大前都無以前咁辛苦，雖然老左，但而家d 4號都無幾多個識打low post

入到湖可能臨老轉到形做定點射手呢

我皇：朕要挑戰難度打c

唔知gordon lavine 咩價

capela 可以同admas 比較
steven adams 份約好似係25m 左右

而capela 整體實力高過adams 情況下
叫價20m 其實好合理

而且計重要性黎講
harden+capela 幾有機會西決
harden+cp3 冇乜機會西決

今年續qo, 下年就等收皮

magic: 我當年都係打c，你唔係唔得掛

SGA best pg 2018draft class

而capela 整體實力高過adams 情況下????

sorry, 我真係唔認同, Adams實在做左好多數據上顯示唔到既野

pg頂c位仲要贏champ真係cls

Capela 食QO就兩敗俱傷

幫龜刷三雙已經值25m啦

仲有我sexton 兩個我都幾鐘意

Buyout 唔可以用底薪？反正都係俾返雷霆。melo 都係收一樣錢

Capela 點樣值4年1億

37歲波叔都4000萬
why not

64m/4y 唔簽就食qo啦仆街

成個playoff Favors無乜low post射波唔太好攻防都比佢食住melo

有冇人知我老死型天係咪爆血管死左

騎下季osman唔知有冇得打正選

Capela 戰力真係唔驚...
佢唔同Noel

北京時間7月10日消息，公鹿隊官方正式宣布續約賈巴利-帕克。根據《雅虎體育》記者薩馬斯-查拉尼亞得到的線報，公鹿隊匹配了國王隊對賈巴利-帕克開出的4年6000萬美元的報價合同。消息靈通人士透露，這份合同不包括任何球隊或球員選項。

帕克是在2014年被公鹿隊選到密爾沃基的，上季他處於膝蓋十字韌帶撕裂康復期。帕克直到今年1月14日才復出，上賽季為公鹿隊打了31場球，場均出場24分鐘，交出12.6分4.9籃板1.9助攻0.8搶斷的數據。

“2014夏天得到帕克這樣有運動天賦的球員時，我們非常激動；現在留下他，我們同樣興奮，”公鹿隊籃球事務副總裁約翰-帕克森表示，“在膝傷恢復過程中，帕克展現出了積極的態度，他對比賽的激情大家也有目共睹。我們清楚，帕克能在今後幾年成為聯盟一位具有影響力的球員。”

“他（帕克）只有23歲，只要保持健康，就能讓球隊處在一個良好的位置，”公鹿隊主帥麥克-布登霍爾澤說道，“他是我們長期計劃的重要一員。”

曝出公鹿隊決定匹配國王隊的報價合同之後，帕克在社交媒體上將密爾沃基稱為家，“我很激動和榮幸，可以密爾沃基稱為家，讓我們推動這一切吧。”

拉文在聯盟征戰4年，一共打了183場常規賽，其中150場首發，場均出場30.7分鐘，有15.3分2.0助攻5.5籃板入賬。

公鹿隊上賽季取得44勝，排在東部第8位。

最少都80m/4啦
依家就係利用個matching right搞到人地出唔到價
再利用Capela個超平QO屈佢簽長約
雖然話在商言商
Low Ball到咁都幾撚賤

?

你對眼食屎大架？

依家都無乜邊隊有cap，重點出價

可以但其他人 有中產 比佢
仲有 份特例有鳥權 底薪無

屌， 以為係真

巴打眼利

點解改唔到名

明明夠30日

搞死火箭根本唔係CAPELA 而係CP3

連仔反羅

拖落去食QO就玩完

火箭又無cap又無人

首輪新秀選返黎 母隊係可以鎖8年
明明係遊戲規則
壓價都叫賤 降薪就唔賤

Cp3義海價收少一年

講真完全唔覺CP3搞死火箭
第一，佢已經收少左錢
第二，係PLAYOFF、甚至季中依度都已經有人講火箭個陣下年一定冇今年咁勁，今年贏唔到勇已經冇機會

Adidas幫j wall出過signature shoes架
Wall 1&2

之後wall唔續想簽Nike,點知nike又唔要佢先死死氣簽返adidas
不過依家簽名鞋都無埋lu

咁都唔會關capela 事
佢收返佢應得既價好正常

大家都無錯架

都話過，好似整定勇士皇朝咁

大城市，神選秀，升cap , 厚臉皮

搵人開啦

今年除非curry同kd一齊大傷,如果唔係其他隊基本上都只係陪跑一年

養十四億人希望好過

其實有冇表弟都差唔多

但佢既對手除左塞其他都downgrade 哂

其實唔係幾明大家咁大反應做咩,講到無表弟佢地就贏唔到咁

咁係因為本身個差距太大JE

最大問題係少左表弟(假設佢仲係all star料)

我諗表弟退極都會好過McGee
佢用黎頂替McGee 講真夠哂突有如
受傷影響機動力
但唔太影響佢射波啦
佢本身都射得

屌奶星，原來chriss又係身材唔達標先唔打Summer league

依件垃圾快撚D斷手斷腳做植物人自行光合作用到100歲先死啦屌你老母臭閪正仆街

sun 果隻?

一、
歷史上冇一個球員, 呢個年紀, 收到一份又長又肥既約
呢個價除左火箭會報之外, 冇一隊波會報

二、
2017-2018係2017-2019 3季內最強火箭, 贏勇士最大機會
而2019-2021, 勇士面臨解體危機, 呢幾年先係真正最大機會奪冠
但CP3 呢份約, 基本上鎖死2019-2021火箭操作空間, 無法補強

今年贏唔到勇已經冇機會, 係因為CP3 呢份4年約鎖死哂火箭空間, 皮已收

晒氣 上年簽Cp3時 應該都知今年佢要長大約啦，更何況已經短左一年

McGee而家機動力都唔算好強（對比zaza會快d既），要講機動勇都係出lonney同bell姐，McGee好在夠勤力同守禁區

表弟假設得番五成功力以下，都仲可以射三分，再唔係咪打番死亡五小

今年LeBron James入湖人份約係幾多？🤔🤔🤔

bell 同lonney 守唔守到mcgee???

4年153m

依家已經扭曲到 講到頂級球星收頂薪係錯咁

我屌你老母我尊重你撚爆老鼠

但你唔可以咁樣講炎亞綸bb

根本就市場供求
Cp3 甚至lbj level 大把隊爭住比4年頂薪
再加上上年cp3 opt in 收少10m 已經算做左好人

人各有志, 有人要錢有人想要冠
根本收頂薪/減薪都無問題
唔明有咩好屌

佢冇乜星味但有all star實力
好多隊會願意Create Cap Space開20M
問題係今年冇乜隊可以直開20M， 一定要clear cap space先開到約
而大家都知火箭一定match所以冇可能trade走人開約再等你match
火箭就襯依個漏洞+本身Capela個超平QO屈佢低薪續長約
壓佢2，3M應該冇人屌，但去到15M左右仲要lock人4年就太誇

邊度有all star實力

攻係廢d但整體球隊impact有啦

但係mcgee受惠於禾湧製造到好多spacing
只需要接波->dunk, 接波->拆你屋
表弟傷完做唔做到呢種機動性係個問號

其實表弟打法搵zaza/west比唔係仲好咩

capela都有all star 實力

對柒箭好重要

抵

簽左cp3 份養老約，工資爆炸，連鎖反應，根本死路一條

capela 見到隊友cp3 都簽到咁, 自己緊係叫價高d

對柒箭黎講, capela 重要性同cp3 不相伯仲

有表弟，弱點都冇埋呀

overpaid 不嬲都有人會話
jr tt 比人話左幾多年?

點解cp3 就可以免疫?

完全唔知cp3 為乜
為錢, 應該上年就留快艇
為冠, 先去簽箭

而家偏偏為錢, 搞到冇可能奪冠

capela無左登登同cp 數據會跌幾多

快艇果時更衣室出事

同今季daj一樣囉，睇落無咩點跌，但其實效率無上幾季咁好

cp3同pg邊個會一世無冠

cp9

Dlo

收順d=打得低湧？
定要cp好似259 一年一約

pg 因為佢已經得罪咗個未來痴冠之選

...
點解要非黑即白
唔好收個overpaid 既約姐

而家係玩殘左火箭未來4年

合約呢樣野你情我願, 覺得overpaid既話箭大可以唔制
唔通有錢唔要咩
jr tt唔知幾醒簽到份大約, 再低能都袋袋平安
笑下猗個老細點解咁戇鳩好過啦

而家偏偏為錢, 搞到冇可能奪冠
邊撚個非黑即白

咁火箭點解要接受? 有人逼Morey咁做?

Both

加埋波仔組成PCB一世無冠團

屌你老母

？

年年都有overpaid 合同架啦, 唔通有人逼某老闆咁做咩
你呢個logic 唔成立wo

解釋咪係自己蠢左

而家正正講緊cp3 簽左呢份約, 就係非黑(冠)即白(錢), 明未

個po已經過左一半

就到*

怪就怪早兩年個cap暴增D老細on9大灑金錢簽班人塞住自己個cap啦

CP3做過咩野值40m？
All star 都無佢份啦
我諗唔到有咩中鋒好過capela岩火箭
上季FG%最高係capela，又唔使單打占球權

logic有咩問題?
你會唔會無啦啦同你老細講收少d人工丫?
講到玩殘火箭未來4年, 而家份約又唔係cp3話哂事
火箭覺得貴可以唔簽架, 留返cap去簽其他人衝冠囉

咁要推快佢

咁PG 做過咩值3XM
屌你老味 底薪簽咪可以留低得分手 OKC仲可以交少好多稅

兩樣野 相關咩 湧士咁既陣容 佢要拎幾多錢先組到隊夠打

如果上年cp3 playoff都唔值既話邊個值？
西書？

Middleton

由trade果刻都知 今年要max啦，唔係要人收平20m 貼晒大床過黎呀？

PG憑住4-5隊爭佢囉
你柒箭都有份想搶PG架
諗起你地四年都無cap去簽人真係開心
CP3年年都傷一排睇下打成點

續約
壓價capela 火箭衰
續cp 覺得overpaid 火箭衰
cp第一年黎收少差唔多千萬 帶埋tucker黎
有五年約可以大咬 簽4年 放火箭半條生路
比人屌打完西決 係驚cp要5年約 拎38歲條款

做乜柒都係火箭(莫雷)衰

講撚到okc 好多錢 準備養得分手三年啦

橫掂都唔夠打, cp3又唔係後生
不如收多個錢拎份長約養下老唔好
拎到冠咪當bonus囉

拎返應得既野都要比人屌
出年到塞ki 續約 拎頂薪 又咪佢同隊長頂住3分2 個CAP SPACE

唔講以為cp3廣告、波衫收入夠搵翻40m
人地球星包埋賣波衫廣告收入高
CP3仲話收少左，真係皇恩浩蕩先同箭續約

幾時換約

諗起PG續左雷霆真係開心
睇下下年PG全勤CP打下傷下雷霆戰績過唔過到火箭

你講緊果個係占屎，票房收入，廣告，波衫，其他商業贊助，而且生化人體質，呢個就真係抵。

得分手你係咪講melo啊？
Okc準備waive佢啦，柒箭又搶緊melo喎
一定又壓鳩melo價啦咁撚窮

2019 player option

講得好
有啲球星拎頂薪係應份 佢實力係值
依家講到佢地唔降薪組團係錯咁

主要係佢啲投資都餓佢唔死
佢接近攞老底都唔會死個啲人

值幾多？出年多隊有cap

西書大少呢條柒頭仲夠膽死出黎

你隊雷霆打得出成績先出黎鳩屎啦

戇鳩先減薪 反正唔夠勇打

續左女人 個氣陷

Go LA la diu

岩啊 佢講到CP Max續約咁抵死 打下傷下
咪睇下下季Paul George全勤 雷霆戰績過唔過到火箭囉

3億大隊 一定屠殺勇士

評馬使唔使跑得快過馬啊傻仔

Waive完melo少左1億喎

雷續PG就威威
箭續CP3就on9
個種死人態度以為你地雷霆憑住三巨頭殺入西決

箭雷大戰😦😦

我g持我老死大少

曬氣
都過唔到湧

j 你既 king james啦 廢老

nba 得29隊

ariza+capela+王子都唔夠半個cp3 #
Cp3咁勁咁下年柒箭一定又穩西決啦

史上最大團（一輪遊）

陣間因為豬波咬埋你

穩唔穩 唔知
點都好撚過隊okc 如果仲係條傻鳩教

湖箭對雷

ok

唔使追klay?

岩啊 Chris Paul咁撚柒老 又咁撚柒易傷
Paul George咁撚柒勁 雷霆續到佢4年咁撚柒威 下年實攞撚柒硬總冠軍啦

屌你老母 低能仔 答到我問題未啊？
全勤PG雷霆戰績贏到傷停CP火箭幾多場啊！？

都唔撚柒想屌人 你條低能仔係到要摟人屌你

20點都有掛
25就唔知

Cp3 已經連續兩年常規賽傷停超過20+場，仲逐年增加，po例牌傷。

已經搵左mcw
新秀melton 呢件真係
減少佢上場時間幫佢養生

你地都係無冠就唔好串過馬撚咁啦
上年柒箭常規賽都係2-2雷霆

mda 用pg 有手有腳 有小小 腦都起機
例子jlin mcw 或者可以起返機

常規賽

單核又咪4：1你個三雙mvp
無撚左259 okc 什麼都不是

cp張約點睇都似後兩年爛

咁西書po俾咪嘈ko左又點計

火箭贏咁多唔講以為靠曬cp3
上年無佢都一樣西一二啦
下年曬40m比佢趕左幾個人為乜
搞到隊波變廢左

廢囉on9

公道講 邊算ko

lbj 好似有品牌係la 雖然唔知係咩 記得ig見過 我諗都係貴野黎架啦

nike 個合同係一世約 kd唔知佢有無可能簽依d約

太空也入樽2 票房應該好好, 因為佢已經去左LA 當時如果留係CAVS 依套戲變硬毒藥
依家簽左LA 日日話俾全LA 既人JAMES黎左 依個暑假上依套戲一流

計堆廣告,賣既鞋,波衫 果D野, 去LA 一定係生意黎, 反正人生有3冠 慢慢同勇狗玩

輸左都唔算

上年火箭打到西一 入埋西決唔係靠CP3加盟

全世界最識波

即係老老豆豆
上季Po
Jazz>okc(4-2)
Hou>jazz(4-1)
咁用戰力單位雀黎評估嘅
有波縮嘅Hou係勁過有pg嘅okc播

火箭上年係最近冠一年啦
唔續cp又搵唔到其他球星 除非肯即刻推哂得番基石

Po輸左就個季玩完係常識下話

支持打架推post
dlo同dlo迷一齊死全家

我龜再柒都有三雙紀錄刷
有all star正選玩

但輸po播

咁你就攬住隻閪龜過世
年年一輪遊啦

火箭唔係靠哂CP 雷霆唔通就靠哂PG？
原來靠哂PG都得西部第4
好心你就死番你老母個閪到啦

兩年後已經保守
望完佢呢幾年PLAYOFF出勤

咁cp3應該拎左mvp
屌你講左咁耐都無提哈登
我仲以為哈登係cp3後備

咁都有得開大戰

max兩年之後team option就差唔多

箭黎緊四年都會係西一
就係簽左cp3先咁勁喎
40m已經收少左留翻cap簽人

火賤搞咁多野咪又係幫湧含撚

拿拿臨trade harden過黎柒碌人/塞 算啦

咁既約拎支槍 指住 CP 迫佢簽名?

關你撚事咩 老鼠
J你既LBJ啦 去撚左湖人啦 同湖迷互含啦

雖則我就好支持肥佬簽5年既
但老老實實你覺得佢出去邊到收到份大約
潮人會簽佢4年咩唔通

Sorry咁多位大佬
小弟平時唔講粗口
但係見到西書大少條撚樣低能仔咁撚雙重標準
真係燥底

上連登唔爆粗
你真身係Teresa?

認同 佢唔簽番 出面都應該無更好啦
簽番又走哂d人 唔簽再砌過都無壞

之前講緊係5年約玩到38 依家去4年 好夠了
LBJ搵過CP 去湖人 一樣係頂薪 無呢份咁大
但去左火箭 就比人笑7換1 用一年 續唔到CP無撚用

你都唔好鬧箭既野啊
你雀都係佢手下敗將
到時又比狗咬

點睇都係你on9 d

老老豆豆
露寶要抽9你嘅
佢有資格過箭

收撚皮啦 你自己凸個龜頭比人屌 依家扮乜春
講隊波就話西書入ALLSTAR 明明講緊PG

唔覺lbj開聲佢會有4年頂薪

西書大少唔好玩露寶呀
佢鍾意個隊係直接g9 okc個隊黎

佢要抽9你嘅
你呢個星期應該都上唔到水
佢真係大把貨

約出黎啦屌 講經咩你地

佢有無頂薪唔知
但CP走左火箭一樣咪比人笑

我一直講緊cp3
你老母講講下先提西書
唔夠人講就提其他人係你
話cp3份約唔值網上大把人講

G持，火箭留番俾cp3 慢慢養老算喇

當年未升 cap 姐，kobe 最後幾年都係聯盟最高年薪既球員，特別係最後兩年，明知斷腳都肯續簽做聯盟最高年薪

第一傳統PG巡迴表演賽

而家咁樣簽左咪一樣有人笑

kobe點同cp

Kobe個時真心係頂尖退休金

個時iso joe收28m

狗比收24m算降左少少薪

其實CP幾想減薪都唔可以咁做，因為佢自己本身係球員工會主席，球員工會立場本身就係唔鼓勵球員減薪，應該值幾多攞幾多。

因為個個都話肯減薪既話工會係同資方傾CBA個陣就會好大鑊。試諗下個個頂尖球星都話可以減薪，攞緊一啲低過佢地應該攞既人工既話， d老闆係唔會肯agree俾多啲既錢俾勞方，咁到時成個nba勞方就會好易俾資方壓價

幾時有28m?

球皇係份養老金癲啫
但佢尾二個份斷腳之前打出黎個態好難話唔值既
波縮喇喎

喺垃圾堆互屌

識分續約未?

識喇，祝你柒箭年年有今日

年年都咁多勁人可以續 幾好

我頂你啊

係，續完都係志在參與

唔幫了
上星期係咁串我湖

你潮上面一早同箭結盟咗

湖迷 是獨立的不同個體

露寶 西書大少串9你播

屌 老就一定要變底薪
on9

佢有邊個係唔串

主要係未到下季
佢串潮又好串刺又好串箭又好
唯獨露寶唔串得

我都唔鐘意串人嘅
喺玩具台出曬名友善高質會然

扮哂野 玩具POST 有邊個唔搶口
最善良就係我

siu4

Kobe 迷又玩打稻草人，無端端自己加句“變底薪”就話人on 9 ，講事實都唔得

咁請問dlo係唔係垃圾呢

dlo唔係垃圾

咁簡單

我高汁就大家都知
唔信你地問下最有公信力嘅夫g

湖都未覺唔抵

me

CP3出面一定收到差唔多既約啦
佢接受到隊波競爭力下降就ok
我估佢都放棄左大半

係都問台主

消失左

35% 四年今季真係未必有

做乜又變大戰

後生十年我賣晒半隊買波叔都仲得
而家真係不了

足波玩具都豬波，一早針咗啦
DeGea

好奇怪，Kobe份約係其他fans 先屌，湖人fans 反而冇屌 明明咁樣反而有利湖人以外其他球隊 可能係因為佢地支持既球星臨老收唔到湖人呢d 咁有人情味既待遇

皇帝唔急太監急

發生乜事

其實邊有人屌 明明係恥笑
湖迷最興個句係 個兩年湖迷又睇得開心 反湖又抽得開心 有咩所謂
定係依家威返 連笑都唔得

咁都有大戰笑左 無人想理7箭 , 今年一定收皮架啦

睇我湖好過

其實我唔明鳩比最尾嗰份約有咩問題

有乜咁撚好笑 戇鳩仔

豪門打得柒唔俾笑? 以前聯群結黨屌柒人 成績柒唔俾笑?

屌..sor..你個陣放棄左湖人..去左撐勇士 緊係唔撚知啦

佢call max就一定，同埋佢都唔似為冠軍犧牲錢既球員，話唔定當初大飛唔肯max續約先trade走佢
只係火箭又肯跟先好野

快艇俾咗5年200m佢
火箭續佢有得博多兩年，唔續一定無得打

搏鬼咩
咪又係playoff先重傷

打得柒還柒
咁個franchise寧願打得柒都開50m 2年比人養老，佢話知你笑唔笑咩

LAC係max offer
佢自己想走無得講啦

問你kobe份約有乜咁好笑呀 傻仔 當退休金獎勵功臣又唔得??
人地減薪又屌 簽得多 又笑 你係咪傻鳩左

覺唔覺得Bamba加Isaac內線防守幾好

咁咪係囉 湖迷有湖迷J 反湖有反湖J
咁講乜撚野皇帝唔急太監急姐?
湖迷個陣自己都識講 湖迷最後兩年J得開心 反湖笑得開心
依家又返轉頭好話人?

Rockets Initially Offered Four-Year, $60M Deal To Clint Capela

可惜係咩直

笑你成績柒呀屌你老母 係咪唔識中文呀

華文狗你都係去返撐勇士啦 湖人今季拎唔到冠軍架
你撐開冠軍個隊架嘛

希望帶返起咩直啦

記得文狗果陣勇士俾人搶7 同D人屌左好耐
果陣騎士嬴左波台俾人洗版洗到CLS

cp3 簽左4年
頭2年勇士未解體, 冇望
尾2年cp3 退化+大約, 絕望

簽左呢份overpaid 合約, 基本上=無冠

問題就係
湖人果兩年簽唔到星唔關 Kobe 份約事
呢樣一直都係 myth 黎

Clippers 唔係無開五年咩

kobe 果份一黎好似唔係max, 二黎得兩年

唔係叫佢減薪
只係收番個合理既價格, 而唔係搞到火箭未來4年半收皮被動狀態

各打五十大板啦

暫時除左火箭, 未見過有球迷覺得值
如果湖人簽cp3 4年頂薪, 真係笑出聲

撐你老母咩 傻西 撐兩隊唔得? 大把人撐兩隊以上 無衝突
自己點都係湖>勇
撐勇都係因為foj對家 + 勇 d波好睇
見到你ed傻西為反而反 講野九唔搭八 真係得啖笑

續埋個中鋒之後都過salary cap啦
柒箭補強得番老底或者迷利中產
波縮拿番自己應得
不過佢拿長約就預在只可以晚年博ring

聽你講過一次之後都無再咁講了

大飛開2億5年又沒問題
west都係 傻閪黎

禾刀G持30隊啦

大家支持勇士 十連霸

我覺得份約無乜問題
其實上年trade得 就預左咁既價續 亦都有傾好左 唔通用咁多野換用一年咩
加上已經減左人工 過黎 仲要少左一年contract 如果火箭而家壓鳩佢價就仆街左d

David Aldridge
Clips, unwilling to give CP3 nearly $45M at age 37 in the last year of a near $200M max deal, cut losses & agreed to (pending) deal w/Rox.

Ramona Shelburne
Big Detail: The Clippers had not yet committed to give Chris Paul the full five-year max contract of $201 million.

Ramona Shelburne
There was still strong internal debate on whether the team should pay $45 million in the final year of a deal to a 37-year-old player.

系，踩少hayward幾腳更佳

算係咁啦 少左1年 差好撚遠 黎果一年已經減左1xm

大戰嘅野唔關我事，閃先

我都G持成十隊

其實只要唔討厭同唔係d死城我都鍾意

可惜有份Ryan Anderson 2年約

ok 你岩 最後一年

唔簽仲有咩人黎

前日見到fake news 換到 魔術v乜春 搞到我劣左條j成日

我覺得波縮咁勞苦功高應該簽十年先啱

緊係啦 馬廁功臣連5M都唔比

唔同
假如cp3 簽2年max (呢個係市場預期)
2年max 後, 火箭重要資產可能係harden + capela + cp3 bird right
呢個時候, 補強機會大好多

再者, 即使帽上操作, cp3 4年長約會令球隊最後兩年奢侈稅壓力大增
最後兩年操作困難度好高

成日都話hater 有得笑，湖迷又睇得開心

無啦啦作到湖柴屌kobe

可能出年莫雷trade出cp3

咁我又唔覺四年頂薪真係差到咁
純粹係唔同意今季一定有其他球隊開呢個價

ryo蛇今日好搶口，好吸引小妹

呢幾日得閒 遲下又做工程 無得搶口了

馬刺 FO 呢兩季真係

莫雷只要簽到melo + back up sf 就做到佢 要做既野
trade得走anderson就最好

簽合理約, 而非簽overpaid 約
如果簽唔到cp3
唔洗放走ariza
保住harden + capela 做主幹, 甚至都仲有機會入西決

ryan anderson 下年剩係一年約, 貼pick 放走比tank 球隊
可以放出大量空間
而下年正正係fa 大年, 到時可以玩既操作就實在太多太多

對勞苦功高(湖人對手) 38歲家嫂 開份48m 3年
呢份養老金唔好話火箭 nba 29隊車尾燈都見唔到

四年
冇五年咁差囉

出年trade 就唔會架啦, 始終份約最值係頭兩年
4年肥約老將, 又未去到lbj 級數, 邊個敢收

如果harden 未來係火箭既話, cp3最尾果年好大機會waive/ trade

DLLM 華文狗過到黎依度想洗底牙=.=

呢份野仲難搞過得分手份約

ATLANTA HAWKS
2018

RESTRICTED: Malcolm Delaney
UNRESTRICTED: Dewayne Dedmon (P), Mike Muscala (P)
2019

RESTRICTED: Tyler Dorsey
UNRESTRICTED: Kent Bazemore (P)

BOSTON CELTICS
2018

RESTRICTED: Marcus Smart
UNRESTRICTED: Aron Baynes, Shane Larkin, Greg Monroe
2019

RESTRICTED: Terry Rozier, Daniel Theis
UNRESTRICTED: Kyrie Irving (P), Marcus Morris, Al Horford (P)

BROOKLYN NETS
2018

RESTRICTED: Nik Stauskas
UNRESTRICTED: Quincy Acy, Joe Harris, Jeremy Lin (P), Dante Cunningham
2019

RESTRICTED: D’Angelo Russell, Rondae Hollis-Jefferson, Jahlil Okafor, Rashad Vaughn
UNRESTRICTED: Allen Crabbe (P), DeMarre Carroll, Spencer Dinwiddie

CHARLOTTE HORNETS
2018

RESTRICTED: Treveon Graham
UNRESTRICTED: Michael Carter-Williams, Johnny O’Bryant
2019

RESTRICTED: Frank Kaminsky, Willy Hernangomez
UNRESTRICTED: Dwight Howard, Michael Kidd-Gilchrist (P), Jeremy Lamb, Julyan Stone, Kemba Walker, Marvin Williams (P)

CHICAGO BULLS
2018

RESTRICTED: Zach LaVine, David Nwaba, Noah Vonleh
UNRESTRICTED: Quincy Pondexter
2019

RESTRICTED: Jerian Grant, Cameron Payne, Bobby Portis
UNRESTRICTED: Justin Holiday, Robin Lopez

CLEVELAND CAVALIERS
2018

RESTRICTED: Kay Felder (T), Rodney Hood
UNRESTRICTED: Jose Calderon, Jeff Green, LeBron James (P)
2019

RESTRICTED: Larry Nance Jr.
UNRESTRICTED: Kevin Love (P)

DALLAS MAVERICKS
2018

RESTRICTED: Yogi Ferrell, Salah Mejri, Doug McDermott
UNRESTRICTED: Seth Curry, Wesley Matthews (P), Josh McRoberts, Nerlens Noel, Dirk Nowitzki (T)
2019

RESTRICTED: Dorian Finney-Smith, Maximilian Kleber
UNRESTRICTED: J.J. Barea, Harrison Barnes (P), Dwight Powell (P), Jeff Withey
DENVER NUGGETS
2018

DETROIT PISTONS

RESTRICTED: –
UNRESTRICTED: Darrell Arthur (P), Will Barton, Wilson Chandler (P), Richard Jefferson, Devin Harris
2019

RESTRICTED: Nikola Jokic, Trey Lyles
UNRESTRICTED: Kenneth Faried

GOLDEN STATE WARRIORS
2018

RESTRICTED: Patrick McCaw
UNRESTRICTED: Kevin Durant (P), JaVale McGee, Zaza Pachulia, David West, Nick Young
2019

RESTRICTED: Jordan Bell, Kevon Looney
UNRESTRICTED: Klay Thompson

HOUSTON ROCKETS
2018

RESTRICTED: Clint Capela, Gerald Green
UNRESTRICTED: Trevor Ariza, Tarik Black, Luc Richard Mbah a Moute, Chris Paul, Joe Johnson
2019

RESTRICTED: Chinanu Onuaku, Isaiah Taylor
UNRESTRICTED: Nene (P)

INDIANA PACERS
2018

RESTRICTED: Glenn Robinson III, Joe Young (T)
UNRESTRICTED: Cory Joseph (P), Lance Stephenson (T), Thaddeus Young (P), Trevor Booker
2019

RESTRICTED: Myles Turner
UNRESTRICTED: Bojan Bogdanovic, Darren Collison, Al Jefferson

LOS ANGELES CLIPPERS
2018

RESTRICTED: Montrezl Harrell
UNRESTRICTED: Avery Bradley, Wesley Johnson (P), DeAndre Jordan (P), Austin Rivers (P), Milos Teodosic (P)
2019

RESTRICTED: Sam Dekker
UNRESTRICTED: Patrick Beverley, Tobias Harris, Boban Marjanovic

LOS ANGELES LAKERS
2018

RESTRICTED: Julius Randle
UNRESTRICTED: Kentavious Caldwell-Pope, Brook Lopez, Isaiah Thomas, Channing Frye
2019

RESTRICTED: Thomas Bryant, Ivica Zubac
UNRESTRICTED: Tyler Ennis

MEMPHIS GRIZZLIES
2018

RESTRICTED: –
UNRESTRICTED: Mario Chalmers, Tyreke Evans
2019

RESTRICTED: Deyonta Davis, Andrew Harrison, Jarell Martin, JaMychal Green, Wayne Selden, Rade Zagorac (T)
UNRESTRICTED: Ben McLemore

MIAMI HEAT
2018

RESTRICTED: Jordan Mickey (T), Luke Babbitt
UNRESTRICTED: Wayne Ellington, Udonis Haslem, Dwyane Wade
2019

RESTRICTED: AJ Hammons, Justise Winslow
UNRESTRICTED: Tyler Johnson (P), Hassan Whiteside (P)

MILWAUKEE BUCKS
2018

RESTRICTED: Jabari Parker
UNRESTRICTED: Jason Terry, Shabazz Muhammad
2019

RESTRICTED: Malcolm Brogdon
UNRESTRICTED: Khris Middleton (P), Tyler Zeller, Eric Bledsoe

MINNESOTA TIMBERWOLVES
2018

RESTRICTED: Nemanja Bjelica, Andrew Wiggins
UNRESTRICTED: Aaron Brooks, Jamal Crawford (P), Derrick Rose
2019

RESTRICTED: Tyus Jones, Karl-Anthony Towns
UNRESTRICTED: Cole Aldrich, Jimmy Butler (P), Taj Gibson, Jeff Teague (P)

NEW ORLEANS PELICANS
2018

RESTRICTED: –
UNRESTRICTED: Ian Clark, DeMarcus Cousins, Jordan Crawford, Rajon Rondo, Nikola Mirotic (T)
2019

RESTRICTED: Cheick Diallo
UNRESTRICTED: Alexis Ajinca, Darius Miller

NEW YORK KNICKS
2018

RESTRICTED: Ron Baker (P)
UNRESTRICTED: Michael Beasley, Jarrett Jack, Enes Kanter (P), Kyle O’Quinn (P)
2019

RESTRICTED: Kristaps Porzingis, Emmanuel Mudiay
UNRESTRICTED: –

OKLAHOMA CITY THUNDER
2018

RESTRICTED: –
UNRESTRICTED: Carmelo Anthony (ETO), Nick Collison, Raymond Felton, Paul George (P), Jerami Grant, Corey Brewer
2019

RESTRICTED: Alex Abrines, Semaj Christon, Josh Huestis, Dakari Johnson
UNRESTRICTED: Patrick Patterson (P)

ORLANDO MAGIC
2018

RESTRICTED: Aaron Gordon
UNRESTRICTED: Arron Afflalo, Marreese Speights
2019

RESTRICTED: Khem Birch, Mario Hezonja
UNRESTRICTED: Bismack Biyombo (P), Shelvin Mack, Terrence Ross, Nikola Vucevic

PHILADELPHIA SIXERS
2018

RESTRICTED: Marco Belinelli, Ersan Ilyasova
UNRESTRICTED: Robert Covington, Amir Johnson, J.J. Redick
2019

RESTRICTED: Justin Anderson
UNRESTRICTED: Jerryd Bayless, Richaun Holmes, T.J. McConnell

PHOENIX SUNS
2018

RESTRICTED: Elfrid Payton
UNRESTRICTED: Alex Len, Elijah Millsap
2019

RESTRICTED: Devin Booker
UNRESTRICTED: Tyson Chandler, Troy Daniels, Jared Dudley

PORTLAND TRAIL BLAZERS
2018

RESTRICTED: Pat Connaughton, Shabazz Napier, Jusuf Nurkic
UNRESTRICTED: Ed Davis
2019

RESTRICTED: Jake Layman
UNRESTRICTED: Al-Farouq Aminu

SACRAMENTO KINGS
2018

RESTRICTED: Bruno Caboclo
UNRESTRICTED: Vince Carter, Kosta Koufos (P), Garrett Temple (P), Iman Shumpert (P)
2019

RESTRICTED: Willie Cauley-Stein
UNRESTRICTED: Zach Randolph

SAN ANTONIO SPURS
2018

RESTRICTED: Kyle Anderson, Davis Bertans, Bryn Forbes
UNRESTRICTED: LaMarcus Aldridge (P), Rudy Gay (P), Danny Green (P), Tony Parker
2019

RESTRICTED: Brandon Paul
UNRESTRICTED: Manu Ginobili, Kawhi Leonard (P)

TORONTO RAPTORS
2018

RESTRICTED: Lucas Nogueira, Fred VanVleet
UNRESTRICTED: –
2019

RESTRICTED: Delon Wright
UNRESTRICTED: CJ Miles (P), Jonas Valanciunas (P)

UTAH JAZZ
2018

RESTRICTED: Dante Exum, Raul Neto
UNRESTRICTED: Derrick Favors
2019

RESTRICTED: –
UNRESTRICTED: Alec Burks, Jonas Jerebko, Ricky Rubio, Thabo Sefolosha, Ekpe Udoh

WASHINGTON WIZARDS
2018

RESTRICTED: Sheldon Mac
UNRESTRICTED: Tim Frazier, Jodie Meeks (P), Mike Scott, Jason Smith (P)
2019

RESTRICTED: Chris McCullough, Kelly Oubre Jr., Tomas Satoransky
UNRESTRICTED: Marcin Gortat, Markieff Morris

無咩邊個move真係叫合格

廢事 雞同鴨講 有部份未更新FA 當你係GM 係名單搵人啦

當今年LBJ FA去左 湖人 PG 決定留OKC 4年
19年仲有咩自由身可以簽 講空間,條件火箭有咩好過湖人 NYC

ryan anderson 份約易搞過melo
melo份約之所以咁難甩, 完全係okc 管理層on9

由pg34 當初宣佈番黎果一刻, 就應該要諗辨法甩走
但okc 等到d 大部份球隊都冇哂cap, 先想甩走melo
加上得番1,2 支球隊有cap, 又知道okc 一定要甩約, 導致而家叫價好被動, 比人捏住喉嚨黎叫價

而ryan anderson 份約好似平過melo 4分1
一黎搵球隊食都易d, 二黎又唔似okc 要負擔巨額奢侈稅, 唔至於比人捏喉嚨

今年當然難甩, 但下年得番一年約既時候, 1個首輪+豬頭骨就甩到

仲要未計提前續約 當可愛真係TRADE去湖人 又少一件

MELO單野用結果論去話OKC FO ON9

唔係結果論, 由pg 番黎果一刻已經有人擔心緊奢侈稅
咁遲先行動, 當時d人以為佢想trade steven adams/robertson 先所以咁慢

結果咁遲先放風話要賣melo, 時機完全唔對路啦已經

啱啱簽個勢勁到癲，okc fo比人瘋狂吹奏

fa名單都搵埋出黎啦
UNRESTRICTED
執出黎 邊個會去火箭

都係個句
撚有人知得分手廢到甘牙

bryant

錯晒
melo有得decline trade，所以根本無可能送到佢去有cap嘅球隊
唯一甩手方法係同傾buyout，就算出足糧俾佢都要佢走，因為慳成100m稅
Bargaining power係melo大好多，反正實有糧出理撚得你

你錯喇
傳出黎消息係佢肯走架只要走去個隊買斷佢

唔係
如果係咁, 點解okc 要放風出黎?
trade 後, 只要對家肯buyout, 你所有假設都唔成立

melo接受oke交易去任何一隊 只要去到個隊 係立即買斷
即係無可能

kobe?

Butler

19 FA大年有咩FA?
淫K 可愛 bulter?

T. bryant

當今年cp1+1
19有空間簽

續capela 呢到d人話壓價 依家開價4年1億

當火箭貼pick trade走 anderson
基石19年 已經跳到37.8m gordon 14m tucker 8m nene3.8m qi1.6m capela20m(當佢收順d)
先開到一份頂薪簽Butler cp 1+1可以拎到幾錢

除非木狼同你換 bulter 又收少一年錢

詹士個屎呀

presti都叫弱智
講真由melo opt in pg未續約個陣我諗okc都已經諗緊計清melo，講到有news出先代表人地開始做野咁
就當時間去翻你所謂既pg13(唔知點解你pg34 )續約個刻，成個處理手法我唔覺同依家會有咩分別喎
甩約比重建隊市價就一個首輪
我就唔覺咩知道okc要甩約就叫高d，咁做對球隊又無好處
唔通當初全世界知火箭七換一morey儲緊非保障合同個陣又會特登hold起黎叫個首輪先肯

前年咁, playoff 二輪

希望聽日瞓醒有消息

上季啲簽約好撚shit
Gasol 48m/3yr 係乜撚野事

ryo蛇辣完癗又辣馬廁

牙朗都轉埋會

Kawhi想點撚樣?

勇士教頭Steve Kerr最近在接受採訪時表示，他並不在乎外界對勇士的做法是否會感到抓狂，他下個賽季仍然有可能讓勇士球員直接臨場指揮，甚至會拿出五場比賽這麼做。

Kerr打算在接下來的這個賽季讓他的球員們在不同的時間點接過戰術板，自己進行臨場指揮和戰術安排。Kerr上個賽季在對上太陽的一場比賽當中已經做過這樣的事，當時有很多人指責Kerr這樣的做法是不尊重對手。不過，Kerr並不在乎外界怎麼評論這樣的事，他堅稱自己在下個賽季仍然會繼續這麼做。

Kerr在最近接受美國國內一家電臺採訪時說道：「2017-18賽季，我們只在一場比賽裡讓球員們臨場指揮，我們下個賽季可能會有五場比賽這麼做。有可能會一個月一次，但目前還不太確定。」

「如果有人會因為我們做這樣的事而對我們感到抓狂，那我真的不在乎，我們只是—」Kerr繼續說道，「去年那件事情之後，有人感到不安或抓狂，我真的有點疑惑，不知道為什麼會出現那樣的情況。我那樣的做法只是想讓球員們更加積極地參與其中，更加投入地去比賽而已。我覺得這真的是一個非常棒的試驗。」

今年夏天，LeBron James很快做出他的決定，他加入了洛杉磯湖人，不過，76人這邊依然認為，他們其實是極有可能得到LeBron的，他確實有認真考慮加入76人。

「我覺得他們當時是強烈考慮我們球隊的，」76人老闆之一的Josh Harris在談到和LeBron的經紀團隊會晤情況時表示，「我真的這麼認為。他們和我們進行的那次會面，從內容來說他們並沒有輕視我們，所以我真的覺得他們是非常認真有在考慮我們的。」

76人這邊認為，相比湖人，他們其實有更好的基石班底，他們有Joel Embiid、Ben Simmons、Dario Saric、Markelle Fultz等年輕的天賦球員，而且在東區很容易走到最後。

Carter好撚勁

Spurs restricted free agent Davis Bertans has agreed to a two-year, $14.5M deal to re-sign with San Antonio, agent Arturs Kalnitis told Yahoo.

4年變2年？

我會咁覺得囉，其他球隊俾capela最多真係60m/4y
但係capela係火箭體系需要下又真係值100m/4yrs

佢洗唔洗咁貴呀
green當打個兩年拎埋冠都係一千左右
馬刺開善堂

如果我湧係民主籃球
咁馬刺係人工方面都稱得上共產籃球

Spurs fo呢兩年傻撚左

善堂刺

刑天: 還債牙

如果melo to heat... 會唔會直接影響76ers 岩岩trade 黎既2021 pick 既價值

Daddy always happy

升值

東岸都炒底嘅
Melo可以去死啦

得罪刑天

spurs family

Parker

34歲啦 洗唔洗去死咁嚴重
歷史上除左MJ,KOBE,NASH,LBJ 真係無乜邊個外線到33,34都唔跌watt
就算有 大部份都係歷史級球星黎

咁melo唔係歷史級球星 唔洗要求咁高下嘛

knox

屌你SL咁撚多反CUP

Knox尾撚到

@米蘭隊草我知錯了

比起NBA
WNBA同SL更稱得上What Amazing Happens!

cousins都唔夠amazing?

銀仔話佢準備將選秀年齡限制降到18

有咩問題

而家唔係既咩

一陣𥄫下先

19

東岸係接近呢10年最易打啦播呢季

馬刺真係得啖笑

無左lbj

可能ddr 打到曉飛

其實melo 3分career average 係.347 而佢上年係.357
原來都唔係想像中咁差

其實佢point per touch係有升左添
但係個比賽內容就有啲唔知點咁。

戰術比佢打low post唔係問題,但打low post唔係成隊企係到睇佢打架嘛
都要cut,走空位幫佢製造多啲位架嘛
根本成隊都有啲問題

WB無波就係到企

中伏機會大左

zion

教練戰犯

okc 頭號戰犯 教練

炒左當奴雲可以請邊個
要震住WB唔係咁易既

走咩位啊俾佢單打
你話佢夠傳波能力就話用走位幫佢一對一做空位啫

做返亞莉紗係0度位等波射就夠了

咁你下下low post都剩係諗住射對面咪好易mark
而家根本見到melo post up 已經知道一定係佢射

咁呢個係佢自己原因咋下
係人都知佢九成JAP JAP JAP你走去瀨雷

有次睇wb傳完個波之後走開到連個cam都影唔到佢

咁低效咪唔好比佢用,你比得佢用又唔設計返相對應嘅戰術

Per Real GM Stats: (DRTG- defensive rating/DWS-defensive win shares)
Name DWS DRTG
Ayton 0.29 80.8
JJJ 0.08 102
Bagley 0.04 87
Carter Jr. 0.19 82.5
Bamba 0.22 81.5

請你教

1.唔俾佢用其實就有
好多時佢咪走左去打IBAKA個位
結果打出黎咩樣你有眼睇
2.佢個種打法就係單打仲要咁食節奏你想有咩戰術

教練好撚煩不了

okc慣性戰犯-教練

無人睇籃球了

Knox 勁撚到

知錯能改呀 波波

Parker 去紐咪睇

knox應該係完成度最高既小前(this draft)

紐約人應該每年都boo佢地pick嘅rookie

咪燈-,-

Agger

And then there is the fact that the Spurs have yet to concede they have to trade Leonard and remain hopeful they can convince him to accept their offer of a supermax contract worth $219 million over five years, according to league sources.

想睇下Micheal Porter 打成點 究竟要傷到幾時

唔係要下年咩

傷到咁

Doncic 大小橋都>knox啦=,=

佢意思係已經無得再進步

夫子兄

🙊

唔關我事

個Pick 會更好，更加值錢

summer league下一輪數字人打大腸，大橋復仇戰

大家以後咪再笑KAT 撞唔開老表了

KAT強在上肢

你太直接講個事實岀來

ET poster ？？？

今年慢慢復原，出年打all-star

cba all star

笑

Pat一日在任，個pick高極有限

KAT個樣真係好正

表妹輕鬆到

大家點評kat

幾時架？

bust

今日公鹿就官方宣佈，已經和新秀Donte DiVincenzo簽下了一份新合約，DiVincenzo是上賽季NCAA冠軍賽的MOP，該場比賽他飆進5顆三分球，攻下31分。

這份合約將會給DiVincenzo帶來206萬美元的年薪，別小看這個在NBA內看起來相當廉價的合約，這對這些剛進聯盟的菜鳥來說都是一筆大數目。

公鹿隊友DJ Wilson就在IG限時動態上傳了DiVincenzo的手機圖片，圖片中他賬戶的餘額顯示了出來，居然只剩3.17美元了！如果再不和公鹿簽約，他恐怕就沒飯吃了，對此Wilson也調侃：「兄弟，你的人生要發生劇變了。」

在一個無比成功的新秀賽季後，已經於 adidas 簽約的猶他爵士球星Donovan Mitchell在個人 Twitter 上暗示 adidas 將為他打造個人的首雙簽名戰靴。

本身好似2輪都無，一場波改變佢一生

據美媒報導，今年NBA自由球員市場大門開啟之後，湖人總裁魔術強森曾去James在洛杉磯的家裡拜訪，而在與James正式會面之前，魔術強森在James的家門外等候了一個小時。

NBA孔明

比起一剔三間D簽名鞋都真係算易有

反湖又贏

All star game都未打過就咁快有

我抱持返我一直嘅論點，melo係要夾iq高嘅pg先得

做星

升得咁高好似係因為draft combine

我又覺得KD係咁，MVP年單騎帶到OKC贏到第二

幾三間做法
會唔會喺佢對鞋到又加句“rookie？”

curry同kawhi都算單騎？

Rondo+LBJ / CP3+Harden
去邊都贏

AARON GORDON 打3定打4?

點都起機

原來湖人同騎士咁似

不過篇文完全唔提rr9, Lbj, Stephenson 撞到應一應

錯開上場時間冇咩野嘅

睇個勢應該會係吾皇主打無球架喇

RR9 都唔預同LBJ打頭三節架啦
一定錯開

所以我更唔知lance 定位

單騎左36場左右 算唔算單騎?

負責幫吾皇吹耳仔

佢同issac溝亂嚟打，冇分

Knox個樣真係好靚仔

Issac 着1號 影衰哂

著1號會重傷

唔著好過著

Penny
Tmac
D rose
下一個係？

關rose咩事

Rose係1號
不過唔同隊

你講乜撚野

據美國媒體報導，Marcus Smart正在尋求一份年薪低於1500萬美元的多年合約。當地時間星期一，Smart在Vegas與兩支球隊進行了接觸，接下來他會繼續跟更多球隊見面。而至於與塞爾提克管理層之間，雙方除了保持基本友好之外，並無任何進展。

消息人士透露，Smart已經和兩支球隊進行接觸，今天則會跟更多球隊見面。據報導，Smart和他的團隊希望瞭解一下自己在球員市場上的價格。但據一位知情人士透露，他希望尋求的是一份年薪少於1500萬美元的多年合約。

據瞭解，幾個月之前塞爾提克曾經給Smart開出過一份續約合約。這份合約為期四年，年薪也接近1100萬美元左右。但他最終拒絕了這份合約。而目前看來，塞爾提克並不急於開出新合約，而是冷靜觀望。

據瞭解，Smart對於遲遲沒能和塞爾提克續約也感到失望和沮喪。他在接受媒體採訪時表示：「我現在也是毫無頭緒，我只能控制好自己能夠控制的東西。

14大年全部收皮，得embiid jokic打起
13垃圾年反而彈起一堆

JABARI

今次好笑

Your mom gay lol

唔想塞續佢

塞唔會，放心

Wiggins刀否系巧差牙

40m/4y
我覺得合理

1打到4，有防守有組織。係射波屎，但都叫敢起手

聰明仔係進攻廢啲姐 防守好好喎

人地都話唔要 你幾合理都無用架

過得去咁啦

唔值頂薪啫

已經無左ab0, 連smart都唔要，我覺得smart係個種一隊成功球隊需要嘅球員

係，平時係會

但塞想組大團，佢要make sure身上係無爛約

JC

下年KI換埋約無大團組啦

Horford 要走

Option in 啦

I mean送佢走

3000萬點接

黃蜂下年有位

今年horford撐起頭家都要送走?

可以嘅話塞都唔想

it9[

講真horford重要性一定高過ki

Not when 你搵到人接替內線

有智慧做策應內線又唔係咁易搵喎

同Kt一樣，無人話接替嘅人要做到佢做到嘅嘢

Oneal頂唔到horford啦

咁係咪要襯依家要簽j parker明智d?

你係咪

OK4 其實都幾慘, 76人係咁搶 123名PICK 得西門 同MB 係升到級

內線放題

搶到依家咁勁都慘

兩個都嫌少
幾多個先合格

OK4慘
76人進化成功啦

希望聽日有消息

J Parker has agreed 4yrs 60m deal with Kings.

Your mom gay

去公牛啦
波衫好睇

不續之後這

上年可能有既1

今年寒冬

千萬約唔會亂出1

想返塞

你就想啦

去馬刺進修下啦

練好左再簽大約

打小前鋒

Oklahoma City looking to get something for Carmelo Anthony and talking to Brooklyn about a deal, with Jeremy Lin potentially going to OKC, per sources. Nets looking to get pick(s). Want to move Lin and would buy out Melo.

Lin份約唔細喎，唔洗交稅？

咩交易黎 ，有wb, 要lin做咩

James Ennis 兩年底薪簽火箭

賣波衫 幫交下稅

同俾西書出氣袋
好似係潮人個時咁

以前熱水個陣幾鍾意佢

痴線，pick到果兩個都有機練到去頂級球員lv，都仲叫慘

你估年年啲頭pick個個都成到才咩
個個LBJ咩
咁nba就唔會強者越強 弱者越弱啦

要LIN但重簽肥頓

Deal

半廢人

咩直大慈善家

雷霆表示

吾皇走左
盧800 都幫佢講野 點睇

想跟我皇去湖嘛

Dlo + melo

點解要咁做

魔術gm iq 一萬

Pau 三年/48M
Mills 四年/49.7M
Gay 一年/10M
Belinelli 兩年/12M
Bertans 兩年/14.5M

十七年忠臣 Parker，兩年/10M？
不了

summer league 天子真係打唔錯

啲值二三百萬一年嘅球員 馬刺就俾一個double

Parker幾時講過係錢問題
要佢做bench coach 3rd PG唔接受之嘛

感覺上 今年得lbj去la 同pg 留okc 係大新聞

SGA 同Sexton 好似幾好j

樓豬打sg

表弟呢

“The Spurs made an offer, but it was only for one year, and the role was kind of shaky,” Parker said. “I wanted to have a real challenge. I don’t want to become a coach before I’m really a coach.”

然後

SAN ANTONIO – Restricted free agent guard Bryn Forbes has agreed to terms with the Spurs on a two-year deal, a league source confirmed Tuesday.

忠臣

NBA版阿狗

年紀大逐年續

爛網話要trade完返黎waive

唔係得分手邊肯俾人TRADE

爛網又做大慈善家？

實要嘔PICK個D啦
但雷好似冇PICK嘔我冇記錯

有 都要嘔pick

可能waive 左lin 分三年比呢

雷有PICK郁咩唔係郁得都用哂喇咩
不過唔係義海價都好難做得成

老野，不了

冇左一個TP 都可以將千千萬萬個新仔打造成新TP

屌你SL又真係睇得幾爽

騎隻6頓又幾抽得播

廁狗係咁上下

係性頓

Trae Young組織其實有少少料到架喎

又訓左無睇
而家有邊幾條戰綫

但nba啲pg唔係summer league 個皮啦
勁兩到三個次元播

waive左咁lin會有咩隊接

再睇返 Manu
馬刺本身只係肯開一年底薪比佢
搞到 Manu 要去同其他球隊傾
76ers 開兩年/33M 比 Manu，馬刺先肯開一年 14M 比佢

loyalty

Trae Young半場鳩波半場好波咩玩法

個命中又正常番

上半場KOBE上身
下半場又打番做波縮咁

Cba

金塊個正選C成個on9仔咁

唔通學湖人簽份養老金比你啊

又大戰

系

Zach Lowe
Zach Lowe
@ZachLowe_NBA
One note on Jokic contract -- it's a tiny bit short of a max in terms of guaranteed money. Deal contains about $1M of bonuses per year all linked to team success -- about half for making playoffs, and the other half if DEN advances into the second round.
上午12:52 · 2018年7月12日

籃球清泉wo

1M凍過水

good

據美媒報導，今夏自由球員Isaiah Thomas在與魔術商討合約受阻後，在社群網站上喊話稱願意以一份1年期的合約重返塞爾提克。

近日，塞爾提克跟隊記者在拉斯維加斯的機場遇到Isaiah Thomas，並在社群秀出他們的合照。

隨後，Thomas在這張照片下面留言道：「告訴波士頓，我願意回去打一年。很高興能遇到你。懷念我在波士頓的家人！」

這可能只是Thomas的一句玩笑，但也顯示出他目前處境的尷尬。在「一卡車美金」的希望破滅之後，又遭遇沒人要的處境，確實在這樣的情況下只能主動求機會。

咁塞無左聰明仔, 簽返佢做第六人都好既

Pg除左榮叔仲有路豬亞喎

其實Smart真係好有用囉

定係因為少帥制止唔到佢進攻所以放棄

原來middleton 先26
我成日以為佢30左右

Rozier唔係要大約＋正選咩

談到奢侈稅對於球隊的影響，安吉說：“我要為球隊的財政負責，但我們會選擇繳納奢侈稅。我們肯定打算交稅。”

談到自由市場，安吉說：“Marcus Smart是我們的首要目標。”

未放棄聰明架

@露寶

Aldridge今日在Instagram上發佈了一張有趣的照片，那是LeBron James與J.R. Smith在上賽季總冠軍賽首戰正規時間因忘記比分而錯失絕殺的照片。

LA在照片上配文寫道：「別再害怕了，兄弟。她就在那，去和她說話吧，我們都有過這樣的經歷……」

雖然LA用了一個「She」代表女性，但這不免讓人聯想到Kawhi的議題，畢竟Kawhi就是從和球團的事情爆發後，一直躲在紐約訓練或是返回聖地牙哥住家，不管是被團隊人員阻擋或是自己不見面，他始終沒有對外發表意見。

不知道LA這是不是在隔空對隊友喊話，希望他出面解決這事情？網友表示：「這應該是說給某人聽的….」「LA你小心，TP已經因為自己的話被迫加盟黃蜂，小心明天就被交易。」

據湖人記者Mike Trudell表示，總經理Rob Pelinka：「Rondo到湖人的第一天做的第一件事就是問：比賽錄影剪輯師在哪？」他想要觀看湖人每一名球員的比賽錄影，研究每個人的打法偏好。Rondo通過錄影搞清楚哪個球員喜歡在什麼位置接球，哪個點是一些球員的弱點。

而這個要求馬上讓總教練Luke Walton不知所措，也許他本來只想在第一天能放鬆的好好聊聊，但Rondo的要求嚇到他。

今年夏天湖人引入LeBron，他們的最終目標就是抗衡勇士，而總經理Pelinka表示，湖人不會落入「圈套」，想著以進攻來擊敗勇士。他們的目標是圍繞James來打造一支「和以往截然不同的」新湖人。

過去騎士圍繞LeBron建隊，在他身邊都是放一群擅長投籃的射手，而湖人則是要放一些無位置的、強悍的、有季後賽經驗的防守悍將來圍繞LeBron建隊。

「如果你的目標是贏得一個總冠軍，你必須觀察總冠軍球隊是怎麼建隊的，然後看你是如何能得到扳倒他們的最大機會，」Pelinka表示，「這個其實就是公式，我和魔術(強森)一起討論過，LeBron也有反饋他的意見，我認為如果按照勇士的風格去打，走他們的模式，這是一個陷阱，在他們的風格下，沒有人能擊敗他們，這就是為什麼我們希望在防守上多做文章的原因所在。」

「我們也不是直接去外面簽各種專家，說『噢，這傢伙專門擅長投籃，』」Pelinka表示，「我們想要打球強硬的能攻能防的球員，聽著，想通往總冠軍，就必須通過上賽季的總冠軍，而我們都知道勇士是多特別的隊伍。攻擊他們的方式之一就是用防守端的強悍，我想我們在火箭和他們的那個系列賽中已經看到火箭的一些球員展現出來的這樣的效果了。」

Pelinka強調，除LeBron外，另外4個先發位置都是開放競爭的，也就是說，Rondo和Ball肯定會競爭先發控衛。Ball左膝蓋半月板有傷，但湖人方面拒絕對他的傷進行評論。Pelinka表示，Ball預計可以趕上新賽季的開始。

痴線佬
佢同LBJ應該會有火花

🤤🤤🤤🤤急不及待打丁了

james ennis melo黎未

多謝ryo蛇仲信任melo

黎得火箭個個都信
雖然打得柒都照屌

有頭髮邊個想做癩痢

UTAH今年FA已經柒，希望呢單唔好成事

FF嚟啫
Btw最底

Wait wtf

肥佬上Bill Simmons節目
話今年0-27三分係還番早兩年Josh Smith Corey Brewer同豆腐Jones三分on fire

仲有一日就可以睇Jabari Parker block柒字母

fu g正式加入一線鷹

我個人對一線鷹無歧視，但球衣真係好柒...

Bill Simmons問肥佬有乜新諗法
Morey:簽MCW

還債

有冇人知我手腳型天係咪爆血管死左

佢唔做GM做Podcast應該都好好搵
幾有Humor

ben simmons下話bill simmons

好好笑

welcome back 臭G III

三分還債果part

LeBron James in Talks to Star in Comedy (EXCLUSIVE)

Ice in his brian !!!

...

仆街post錯圖

收到風呢個臭G黎

希望佢見唔到唔好咬鳩我

仆街做咩貼我出黎

至少無講錯

你老死黎

難聞的雞好球

學友？

收到風係佢

禾想問下禾潮冰個系三哥

夠膽你就入湖區搵人...

人生太短，出手要更大

好靚仔
如果我男朋友同佢差唔多就好

@娜妹男朋友

dlo 壽命得返2頁

樓豬應該偷笑緊

其實我好似講錯

樓豬燈Jabari的錯唔應該落係dlo到

因為佢根本係反Dlo，佢扮得太似一時唔記得左

正中佢下懷

佢一早扮到走火入魔

我都覺，我懷疑連佢自己都唔記得左

以前明明扮2頁都忍唔到

佢已經扮到入埋湖POST 以為自己真迷羅

可能佢真係迷羅

斯德哥爾摩症？

迷羅生門

樓豬

當年明明係新聞bot d fd

上面識貨

好想推爆樓主個P

????

我愛羅💕

據《邁阿密先驅報》報導，邁阿密熱火嘗試送走Hassan Whiteside、Tyler Johnson和Dion Waiters等，卻乏人問津。據悉，儘管Whiteside不滿熱火削減他的出場時間，但他仍可能執行2019-20賽季2710萬的球員選項。

除非出現鉅變，否則以目前情況來看，熱火可能要等到2020年（甚至連2019年都不行）才能「解套」，重新投身自由球員市場去追逐足以改變球隊命運的大牌自由選手，而這顯然不是熱火所樂意看到的。

今次忍到幾耐

一世

搵鬼幫佢食白邊張約咩

倒貼2-3個首輪都可能有人問津嘅

油頭錯在match Tyler 姐

白邊我覺得可以接受範圍

Tyler 真係油頭最大失策 毒到嘔

dlo及其fans死全家

不過，新賽季的紫金軍團，可能會在罰球這方面讓主帥沃頓非常頭疼。17/18賽季，湖人全隊71.4%的罰球命中率本就是全聯盟墊底，如今又來了詹姆斯、McGee、Rondo、Stephenson，這4名新援的罰球從來都算不上出色。

近日，勇士當家球星Stephen Curry在接受採訪時談到了球隊簽下Cousins一事，在採訪中Curry先是回憶了當時的一幕，隨後他也談到了外界認為勇士毀掉了聯盟的說法，Curry認為如果勇士明明能夠補強Cousins而不選擇去做，那麼對於他們來說就是不公平的，畢竟勇士簽下Cousins也是在NBA的規則之內的。

Curry在採訪中說道：「這件事其實發生在我妻子生孩子的五小時之後，我當時還在醫院，但沒帶手機。我父親也在醫院，邁爾斯打了電話過來恭喜我和我的家人又增加了一個新成員，之後他說‘我們有簽下Cousins的機會’，聽完後我們全都面面相覷難以置信‘你在說啥？’今夏簽下Cousins真的不在我們的目標之內。邁爾斯問我‘如果我簽下Cousins了，你願意和他一起打球嗎？’我說‘當然了，當然願意，那簡直太美妙了’」

隨後Curry還說道：「現在大家都在說我們毀了NBA，我喜歡這樣的讚美，但這是我聽過最愚蠢的話。我們一直都在尋找變得更好的方法。如果我們贏了一座總冠軍就滿足了，停滯不前了，那我們對自己就太不公平了。我們簽下了KD，簽下了Cousins，還增加了許多板凳球員，每支球隊都在努力變得更好，我們只是正巧成為了起到了帶頭作用，為其他球隊做出了示範，該如何組建起來擊敗我們。」

DBook準備出簽名鞋?

唔還債啦 ？

你都就死啦

唉~好想幫當值含撚

我會示範幫自己含

要繼續愛羅

lin去左OKC係愛羅定愛龜

愛羅是一輩子的事

我愛羅

法國依到得我，叮蝦同安爺爺係唔會同人鬧交

清泉三俠

咁清泉二人組

NO YOU

應該等佢依家份約完就有

我認為得一個

Who

小露寶

你PO唔係到唔怪u

學壞咗?

ghill sick ball